我諗有10%差佬係劉馬車呢類

情緒有問題

條野仲要爛既

10% 似佢有爛J

其他全部都係情緒人格有問題 唔係邊會考龜

劉馬車都唔會癲到係差局強姦人，班友仲癲過劉馬車

一開始我以為會有差佬似會保護返示威既人，點知一個都冇，好失望

咁你又天真咗少少

我家姐係狗犬，佢吠咗成朝
呢我哋讀多啲書，睇吓新加坡歷史先啦

利申：u grad。 家姐入唔到大學。